export const mockNews = {
  pagination: {
    limit: 100,
    offset: 0,
    count: 100,
    total: 10000
  },
  data: [
    {
      author: 'Redazione',
      title: 'Alice nella Citt\u00e0 2024, ecco i primi titoli',
      description:
        'Alice nella Citt\u00e0, la sezione autonoma e parallela della Festa del Cinema di Roma dedicata ai giovani, alla scoperta del talento e agli esordi, diretta da Fabia Bettini e Gianluca Giannelli, in programma dal 16 al 27 ottobre 2024, annuncia i primi titoli della ventiduesima edizione. A dare il via alla programmazione di Alice nella [\u0026#8230;]The post Alice nella Citt\u00e0 2024, ecco i primi titoli appeared first on RB Casting.',
      url: 'https://www.rbcasting.com/eventi/2024/09/20/alice-nella-citta-2024-ecco-i-primi-titoli/',
      source: 'rbcasting',
      image: null,
      category: 'business',
      language: 'it',
      country: 'it',
      published_at: '2024-09-20T14:49:56+00:00'
    },
    {
      author: 'mirtha',
      title: 'Crean sitio web para informar sobre virus Oropouche',
      description:
        'Imagen principal:\u0026nbsp; Foto: tomada de Adelante.cuComo parte de la estrategia del Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap) para respaldar la emergencia sanitaria actual, el Centro Nacional de Informaci\u00f3n de Ciencias M\u00e9dicas cre\u00f3 un sitio web para emitir informaciones sobre el virus Oropouche.Seg\u00fan inform\u00f3 el portal Infomed, el prop\u00f3sito de est\u00e1 iniciativa resulta actualizar al personal de salud sobre este nuevo arbovirus con respecto a su incidencia en la regi\u00f3n y protocolos de actuaci\u00f3n.',
      url: 'http://cubasi.cu/en/node/375296',
      source: 'CubaSi.cu',
      image: null,
      category: 'entertainment',
      language: 'en',
      country: 'cu',
      published_at: '2024-09-20T14:49:39+00:00'
    },
    {
      author: 'mirtha',
      title: 'Crean sitio web para informar sobre virus Oropouche',
      description:
        'Imagen principal:\u0026nbsp; Foto: tomada de Adelante.cuComo parte de la estrategia del Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap) para respaldar la emergencia sanitaria actual, el Centro Nacional de Informaci\u00f3n de Ciencias M\u00e9dicas cre\u00f3 un sitio web para emitir informaciones sobre el virus Oropouche.Seg\u00fan inform\u00f3 el portal Infomed, el prop\u00f3sito de est\u00e1 iniciativa resulta actualizar al personal de salud sobre este nuevo arbovirus con respecto a su incidencia en la regi\u00f3n y protocolos de actuaci\u00f3n.',
      url: 'http://cubasi.cu/es/noticia/crean-sitio-web-para-informar-sobre-virus-oropouche',
      source: 'CubaSi.cu',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'cu',
      published_at: '2024-09-20T14:49:39+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Klagewelle nach BBC-Dokumentation: Dutzende Frauen werfen Mohamed Al Fayed sexuelle \u00dcbergriffe vor',
      description:
        'Der fr\u00fchere Harrods-Besitzer soll jahrelang Mitarbeiterinnen missbraucht haben. Deren Anw\u00e4lte bezeichnen den inzwischen verstorbenen Milliard\u00e4r als \u00abMonster\u00bb.',
      url: 'https://www.tagesanzeiger.ch/harrods-frauen-werfen-al-fayed-sexuelle-uebergriffe-vor-413868650442',
      source: 'Tages Anzeiger',
      image: 'https://cdn.unitycms.io/images/Bc6s3Hw44RPBiA3WYQ0sed.jpg',
      category: 'health',
      language: 'de',
      country: 'ch',
      published_at: '2024-09-20T14:49:34+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Klagewelle nach BBC-Dokumentation: Dutzende Frauen werfen Mohamed Al Fayed sexuelle \u00dcbergriffe vor',
      description:
        'Der fr\u00fchere Harrods-Besitzer soll jahrelang Mitarbeiterinnen missbraucht haben. Deren Anw\u00e4lte bezeichnen den inzwischen verstorbenen Milliard\u00e4r als \u00abMonster\u00bb.',
      url: 'https://www.bernerzeitung.ch/harrods-frauen-werfen-al-fayed-sexuelle-uebergriffe-vor-413868650442',
      source: 'Berner Zeitung',
      image: 'https://cdn.unitycms.io/images/Bc6s3Hw44RPBiA3WYQ0sed.jpg',
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'ch',
      published_at: '2024-09-20T14:49:34+00:00'
    },
    {
      author: 'Naharnet Newsdesk',
      title:
        'Hezbollah targets Israeli intelligence base it blames for \u0027assassinations\u0027',
      description:
        'Hezbollah targets Israeli intelligence base it blames for \u0027assassinations\u0027',
      url: 'https://www.naharnet.com/stories/en/308136-hezbollah-targets-israeli-intelligence-base-it-blames-for-assassinations',
      source: 'naharnet',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:49:30+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck f\u00fcr W\u00fcthrich \u2013 Zakaria in der Top 11',
      description:
        'Hier finden Sie kompakt zusammengefasst die vermischten Meldungen vom Freitag aus dem internationalen Fussball.',
      url: 'https://www.srf.ch/sport/fussball/fussball-allgemein/internationale-fussball-news-glueck-im-unglueck-fuer-wuethrich-zakaria-in-der-top-11',
      source: 'SRF Sport',
      image: null,
      category: 'sports',
      language: 'de',
      country: 'ch',
      published_at: '2024-09-20T14:49:22+00:00'
    },
    {
      author: 'Gabrielle Barros',
      title: 'Chase Daniel deixa seus pensamentos claros sobre Lamar Jackson',
      description:
        '(Foto de Patrick Smith/Getty Images) Lamar Jackson tem sido uma figura polarizadora desde que entrou na liga. Ele era visto como um esp\u00e9cime atl\u00e9tico com base em seu filme universit\u00e1rio, mas muitos se perguntavam se seu jogo seria traduzido para os profissionais. Dada a sua propens\u00e3o a sair correndo e estender as jogadas com as [\u0026#8230;]The post Chase Daniel deixa seus pensamentos claros sobre Lamar Jackson appeared first on Jornal Espalha Fato.',
      url: 'https://jornalespalhafato.com/2024/09/20/chase-daniel-deixa-seus-pensamentos-claros-sobre-lamar-jackson/',
      source: 'jornalespalhafato',
      image: null,
      category: 'entertainment',
      language: 'pt',
      country: 'br',
      published_at: '2024-09-20T14:49:22+00:00'
    },
    {
      author: 'Sebastian Buenaventura',
      title:
        'Ana Duato evita la condena m\u00e1s severa: Fiscal\u00eda reduce petici\u00f3n a 22 a\u00f1os',
      description:
        'La Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n ha anunciado este viernes que retira su acusaci\u00f3n contra la actriz Ana Duato por los ejercicios fiscales de 2016 y 2017 en el \u0026#8216;caso Nummaria\u0026#8217;. Esta decisi\u00f3n supone una rebaja significativa de la pena de c\u00e1rcel que solicitaba para ella, que ahora se ubica en 22 a\u00f1os de prisi\u00f3n por los delitos [\u0026#8230;]La entrada Ana Duato evita la condena m\u00e1s severa: Fiscal\u00eda reduce petici\u00f3n a 22 a\u00f1os se public\u00f3 primero en Qu\u00e9!.',
      url: 'https://www.que.es/2024/09/20/ana-duato-evita-la-condena-mas-severa/',
      source: 'que',
      image: null,
      category: 'science',
      language: 'es',
      country: 'es',
      published_at: '2024-09-20T14:49:18+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title: 'MEDIOD\u00cdA COPE EN SANTIAGO |20 SEP 2024| 14.20H',
      description: 'Noticias de Santiago y Barbanza',
      url: 'https://www.cope.es/emisoras/galicia/a-coruna-provincia/santiago/audios/mediodia-cope-santiago-20-sep-2024-14-20h-20240920_3014629.html',
      source: 'cope',
      image: 'https://www.cope.es/uploads/2024/09/20/LFgUiCcaEzCGsnQ93V5jh.mp3',
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'es',
      published_at: '2024-09-20T14:49:13+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Vanessa Feltz says Mohamed Al Fayed \u0027came on unbelievably hot and heavy\u0027 to her and asked her upstairs - while Jeremy Vine reveals Harrods boss offered him Viagra',
      description:
        'Vanessa Feltz (pictured) told The Jeremy Vine Show how Al-Fayed had \u0027made a bee line for her\u0027 at a Bar Mitzvah in 2002. The broadcaster said Al-Fayed was \u0027insistent\u0027 and \u0027menacing\u0027.',
      url: 'https://www.dailymail.co.uk/news/article-13873467/vanessa-feltz-mohamed-al-fayed-claims-jeremy-vine-viagra-revelation.html?ns_mchannel=rss\u0026ito=1490\u0026ns_campaign=1490',
      source: 'dailymail',
      image:
        'https://i.dailymail.co.uk/1s/2024/09/20/14/89911055-0-image-m-15_1726839169854.jpg',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:49:10+00:00'
    },
    {
      author: 'New York Post Video',
      title:
        '\u2019Grateful for streaming so I don\u2019t have to watch the ads\u2019 \u2013 Swing state voters compare elections from years past',
      description:
        'Michigan voters share how the 2024 election differs from previous election cycles.',
      url: 'https://nypost.com/video/grateful-for-streaming-so-i-dont-have-to-watch-the-ads-swing-state-voters-compare-elections-from-years-past/',
      source: 'Post',
      image:
        'https://nypost.com/wp-content%2Fuploads%2Fsites%2F2%2F2024%2F09%2FMI_COMPARE_WP.jpg?quality%3D90%26strip%3Dall',
      category: 'sports',
      language: 'en',
      country: 'zm',
      published_at: '2024-09-20T14:49:10+00:00'
    },
    {
      author: 'Joel Saraiva',
      title:
        'Marque j\u00e1: Horta-Os\u00f3rio lan\u00e7a o futuro no 8\u00ba anivers\u00e1rio do JE',
      description:
        '\u00c9 j\u00e1 no dia 9 de outubro na Nova SBE, que O Jornal Econ\u00f3mico celebra o oitavo anivers\u00e1rio com a presen\u00e7a de Ant\u00f3nio Horta-Os\u00f3rio e de outros especialistas para debater oito temas que v\u00e3o ser decisivos para o futuro do pa\u00eds no contexto europeu e mundial.',
      url: 'https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/marque-ja-horta-osorio-lanca-o-futuro-no-8o-aniversario-do-je/',
      source: 'economico',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'pt',
      country: 'pt',
      published_at: '2024-09-20T14:49:06+00:00'
    },
    {
      author: 'Elisabetta Murina',
      title:
        'Via libera del Vaticano al culto pubblico di Medjugorje, Paolo Brosio: \u0026#8220;Decisione epocale, ho pianto\u0026#8221;',
      description:
        '\u0022Questa \u00e8 una giornata epocale, unica, straordinaria. Quando l\u0027ho saputo, ho pianto\u0022, ha raccontato Paolo Brosio a proposito del via libera del Vaticano al culto pubblico della Madonna di Medjugorje. Il giornalista si \u00e8 avvicinato alla fede diversi anni fa dopo un periodo difficile della sua vita e grazie alla madre, che l\u0027ha mandato proprio al santuario bosniaco.Continua a leggere',
      url: 'https://www.fanpage.it/spettacolo/personaggi/via-libera-del-vaticano-al-culto-pubblico-di-medjugorje-paolo-brosio-decisione-epocale-ho-pianto/',
      source: 'fanpage',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'it',
      country: 'it',
      published_at: '2024-09-20T14:49:04+00:00'
    },
    {
      author: 'Anagricel Duran',
      title:
        'Previously unknown Mozart composition discovered in German library',
      description:
        'The piece \u2013\u00a0referred to as \u0027Ganz kleine Nachtmusik\u0027 \u2013\u00a0 is believed to have been created while Mozart was in his teensThe post Previously unknown Mozart composition discovered in German library appeared first on NME.',
      url: 'https://www.nme.com/news/music/previously-unknown-mozart-composition-discovered-in-german-library-3795681?utm_source=rss\u0026utm_medium=rss\u0026utm_campaign=previously-unknown-mozart-composition-discovered-in-german-library',
      source: 'nme',
      image: null,
      category: 'technology',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:49:03+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Analysts Predict 85% Upside for Wave Life Sciences After Rate Cut',
      description:
        'Wave Life Sciences has received recent Wall Street price targets forecasting big upside. The company has a potentially \u0022industry-leading\u0022 treatment.',
      url: 'https://www.marketbeat.com/stock-ideas/analysts-predict-85-upside-for-wave-life-sciences-after-rate-cut/',
      source: 'lulegacy',
      image: null,
      category: 'technology',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:49:00+00:00'
    },
    {
      author: 'Laura Williamson American Heart Association News',
      title: 'Where do food cravings come from \u2014 and can we stop them?',
      description:
        'Most people experience food cravings of some type. But where do those cravings come from? And what, if anything, can be done to control them?',
      url: 'https://www.reviewjournal.com/livewell/where-do-food-cravings-come-from-and-can-we-stop-them-3173595/',
      source: 'lvrj',
      image: null,
      category: 'technology',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:49:00+00:00'
    },
    {
      author: 'Luiz Cieslak',
      title:
        'From Charting to Patient Intake: The 4 Biggest Opportunities for AI in Healthcare',
      description:
        'Many are already experimenting with AI in narrow settings. But in order to expand deployment, it\u2019s important to understand the most practical AI opportunities with the greatest ROI. Here are four high-impact opportunities that can boost staff efficiency and improve the patient experience.The post From Charting to Patient Intake: The 4 Biggest Opportunities for AI in Healthcare appeared first on MedCity News.',
      url: 'https://medcitynews.com/2024/09/from-charting-to-patient-intake-the-4-biggest-opportunities-for-ai-in-healthcare/',
      source: 'medcitynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:49:00+00:00'
    },
    {
      author: 'Conor Roche',
      title:
        'Drake Maye is already preparing to start for Patriots after making NFL debut',
      description:
        'Maye made his NFL debut in the final drive of the Patriots\u0027 blowout loss to the Jets. The post Drake Maye is already preparing to start for Patriots after making NFL debut appeared first on Boston.com.',
      url: 'https://www.boston.com/sports/morning-sports-update/2024/09/20/patriots-starting-quarterback-drake-maye-jerod-mayo-jacoby-brissett/',
      source: 'boston',
      image: null,
      category: 'sports',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:49:00+00:00'
    },
    {
      author: 'La Regi\u00f3n',
      title:
        'La Secci\u00f3n Oficial Internacional del OUFF, encabezada por tem\u00e1ticas como inmigraci\u00f3n, maternidad, violencia de g\u00e9nero',
      description:
        'La Secci\u00f3n Oficial Internacional del OUFF ya conoce sus tem\u00e1ticas',
      url: 'https://www.laregion.es/articulo/ourense/seccion-oficial-internacional-ouff-encabezada-tematicas-como-inmigracion-maternidad-violencia-genero/202409201648561328327.html',
      source: 'laregion',
      image:
        'https://www.laregion.es/media/laregion/images/2024/09/20/2024092016464852363.jpg',
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'es',
      published_at: '2024-09-20T14:48:56+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        '\u0026#039;Most students motivated by fancy degree and western lifestyle\u0026#039;: Netizens react after IIM alumnus says Indians spend 60% retirement money on child\u0026#039;s foreign education',
      description:
        'The post, shared on social media, has ignited discussions about the rising cost of education, the pressures faced by parents, and the importance of financial planning for retirement.',
      url: 'https://www.businesstoday.in/latest/trends/story/most-students-motivated-by-fancy-degree-and-western-lifestyle-netizens-react-after-iim-alumnus-says-indians-spend-60-retirement-money-on-childs-foreign-education-446847-2024-09-20?utm_source=rssfeed',
      source: 'businesstoday',
      image: null,
      category: 'sports',
      language: 'en',
      country: 'in',
      published_at: '2024-09-20T14:48:52+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Slik blir Oslo-helgen \u2013 for deg som ikke skal l\u00f8pe maraton',
      description:
        'Slik blir Oslo-helgen \u2013 for deg som ikke skal l\u00f8pe maraton',
      url: 'https://vink.aftenposten.no/artikkel/Vz4g31/dette-skjer-i-oslo-til-helgen',
      source: 'aftenposten',
      image:
        'https://premium.vgc.no/v2/images/a7fc1385-b116-4846-8302-e8b276d75bc9?fit=crop\u0026format=auto\u0026h=1152\u0026tight=true\u0026w=2048\u0026s=054cd1d6e569d9a0f915016d13c959c3bd4e39c3',
      category: 'general',
      language: 'no',
      country: 'no',
      published_at: '2024-09-20T14:48:52+00:00'
    },
    {
      author: 'Italpress',
      title:
        'Aceto balsamico, Giacobazzi \u201cValorizzare la produzione tradizionale\u201d',
      description:
        'Aceto balsamico, Giacobazzi \u0022Valorizzare la produzione tradizionale\u0022..Articolo Aceto balsamico, Giacobazzi \u0026#8220;Valorizzare la produzione tradizionale\u0026#8221; su Live Sicilia.',
      url: 'https://livesicilia.it/aceto-balsamico-giacobazzi-valorizzare-la-produzione-tradizionale/',
      source: 'livesicilia',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'it',
      country: 'it',
      published_at: '2024-09-20T14:48:48+00:00'
    },
    {
      author: 'Tempo Desk',
      title:
        'Dionisio\u2019s hot hands tow Magnolia to quarters; NLEX boosts own bid',
      description:
        'By REYNALD MAGALLON \u0026#160; Aris Dionisio shot the lights out and Magnolia simply rode his hands to dispatch NorthPort, 110-94 in their all-Filipino duel and complete the quarterfinals cast in the Group A of the PBA Season 49 Governors\u2019 Cup at the Ninoy Aquino Stadium on Friday, Sept. 20. Dionisio was on target from deep [\u0026#8230;]',
      url: 'https://tempo.com.ph/2024/09/20/dionisios-hot-hands-tow-magnolia-to-quarters-nlex-boosts-own-bid/',
      source: 'tempo',
      image: null,
      category: 'science',
      language: 'en',
      country: 'ph',
      published_at: '2024-09-20T14:48:43+00:00'
    },
    {
      author: 'Jenni McKnight',
      title:
        'Pierce Brosnan\u0027s son delivers \u0027life-changing\u0027 update as famous parents support him',
      description:
        'Pierce Brosnan and his wife Keely Shaye are incredibly supportive of their son Paris, who has shared a \u0027life-changing\u0027 update',
      url: 'https://www.hellomagazine.com/healthandbeauty/mother-and-baby/719513/pierce-brosnan-son-paris-life-changing-update-famous-parents-support-him/',
      source: 'hellomagazine',
      image:
        'https://images.hellomagazine.com/horizon/landscape/ce7301d4fa0f-pierce-brosnan-son-paris.jpg',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:43+00:00'
    },
    {
      author: 'Gazeta.uz',
      title:
        'Qirg\u2018izistonda \u201cobro\u2018sizlantirish maqsadida\u201d huquq-tartibot xodimlarini tasvirga olganlik uchun jazolash taklif qilinmoqda',
      description:
        'Qirg\u2018iziston parlamenti a\u0026rsquo;zolari huquq-tartibot idoralari xodimlarining ishini aks ettiruvchi surat va\u0026nbsp;videolarni \u0026ldquo;obro\u2018sizlantirish maqsadida\u0026rdquo; internetda e\u0026rsquo;lon qilganlik uchun jarima yoki 7 sutkagacha qamoq ko\u2018rinishidagi jazo choralarini taklif qilmoqda.',
      url: 'https://www.gazeta.uz/oz/2024/09/20/kyrgyzstan/',
      source: 'Gazeta.uz',
      image:
        'https://www.gazeta.uz/media/img/2021/11/JrcSj216365407886203_b.jpg',
      category: 'science',
      language: 'ru',
      country: 'uz',
      published_at: '2024-09-20T14:48:36+00:00'
    },
    {
      author: 'Ricardo Santill\u00e1n',
      title: 'La desinformaci\u00f3n Judicial',
      description: 'La desinformaci\u00f3n Judicial',
      url: 'https://mimorelia.com/columna/la-desinformaci\u00f3n-judicial',
      source: 'mimorelia',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'es',
      published_at: '2024-09-20T14:48:34+00:00'
    },
    {
      author: 'info@futbolecuador.com',
      title:
        '\u201cMenotti dej\u00f3 afuera a Maradona\u2026 \u00a1A Kendry P\u00e1ez le hicieron un da\u00f1o al SALTAR ETAPAS!\u201d(ENTREVISTA)',
      description:
        'Gloria de Liga Deportiva Universitaria y ex seleccionado ecuatoriano, Franklin Salas analiz\u0026oacute; el caso de Kendry P\u0026aacute;ez y el baj\u0026oacute;n futbol\u0026iacute;stico que atraviesa, apuntando a que a la Joya del Chelsea Football Club \u0026ldquo;no le han permitido quemar etapas\u0026rdquo; y que con eso le han hecho \u0026ldquo;un da\u0026ntilde;o\u0026rdquo;.',
      url: 'https://www.futbolecuador.com/site/noticia/franklin-salas-analizo-el-caso-del-10-de-17-anos-y-apunto-a-que-la-fef-y-su-club-no-le-han-permitido-cumplir-ciclos-naturales/168252?fromt=yes',
      source: 'futbolecuador.com',
      image:
        'https://www.futbolecuador.com/imagenes/images/thumb640/59c415a909605860cdc46f2c4fdca42b.jpg',
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'ec',
      published_at: '2024-09-20T14:48:34+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Kr\u00f6nungsmesse mit Brandenburger Beigeschmack: Merz will mit erwartbarer Pleite nichts zu tun haben',
      description:
        'Am Montag werden die Parteigremien der Union Friedrich Merz offiziell zum Kanzlerkandidaten k\u00fcren. Bl\u00f6d nur, dass er dann vermutlich gleich eine Wahlschlappe in Potsdam kommentieren muss. Die Abwehrstrategie steht schon.',
      url: 'https://www.tagesspiegel.de/politik/kronungsmesse-mit-brandenburger-beigeschmack-merz-will-mit-erwartbarer-pleite-nichts-zu-tun-haben-12406256.html',
      source: 'Der Tagesspiegel',
      image:
        'https://www.tagesspiegel.de/berlin/images/cdu-landeschef-redmann-und-parteivorsitzender-merz/alternates/BASE_4_3_W220/cdu-landeschef-redmann-und-parteivorsitzender-merz.jpeg',
      category: 'science',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:48:29+00:00'
    },
    {
      author: 'By Kate Hwang, Student Life Desk Editor',
      title:
        'ICS Hosts Vigil in Remembrance of Mahsa Amini Two Years After Her Death',
      description:
        'Georgetown University community members gathered at a commemorative vigil to mark the second anniversary of Mahsa Amini\u2019s death. Amini, a 22-year-old Iranian woman, died Sept. 16, 2022, while in the custody of Iran\u2019s \u201cmorality police,\u201d a force responsible for enforcing Iran\u2019s strict dress code regulations, after she was arrested for allegedly improperly wearing a hijab....',
      url: 'https://thehoya.com/news/ics-hosts-vigil-in-remembrance-of-mahsa-amini-two-years-after-her-death/',
      source: 'thehoya',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:25+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Selenskyj will seinen \u201eSiegesplan\u201c bis Jahresende umsetzen',
      description:
        'Der ukrainische Pr\u00e4sident Selenskyj h\u00e4lt ein baldiges Ende des Krieges mit Russland f\u00fcr m\u00f6glich. Ein \u201eSiegesplan\u201c bildet die Basis, doch soll der Erfolg vor allem von Washington abh\u00e4ngen.',
      url: 'https://www.aachener-zeitung.de/politik/selenskyj-will-seinen-siegesplan-bis-jahresende-umsetzen/20595400.html',
      source: 'az-web',
      image:
        'https://img.aachener-zeitung.de/public/politik/l9cgf9-wolodymyr-selenskyj-bei-einer-pressekonferenz-in-kiew/alternates/BASE_SIXTEEN_NINE/Wolodymyr%20Selenskyj%20bei%20einer%20Pressekonferenz%20in%20Kiew',
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:48:23+00:00'
    },
    {
      author: 'Outside Contributor',
      title: 'T\u0026T Contractor Gets Another St. Lucia Job',
      description:
        'In April, NH International signed a contract with the Government of St Lucia to construct a Halls of Justice complex, by way of a Build Own Lease Transfer (BOLT) arrangement.',
      url: 'https://stluciastar.com/tt-contractor-gets-another-st-lucia-job/',
      source: 'St. Lucia Star',
      image: null,
      category: 'health',
      language: 'en',
      country: 'lc',
      published_at: '2024-09-20T14:48:20+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title: 'AfD und BSW geben sich vor der Wahl in Brandenburg selbstbewusst',
      description:
        'Wie schon in Sachsen und Th\u00fcringen k\u00f6nnen AfD und BSW bei der Landtagswahl in Brandenburg am Sonntag mit guten Ergebnissen rechnen. Die Parteien strotzen vor Selbstbewusstsein. Von Dagmar Pepping.',
      url: 'https://www.tagesschau.de/inland/innenpolitik/landtagswahl-brandenburg-afd-bsw-100.html',
      source: 'Tagesschau',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:48:17+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Buys 738 Shares of Dollar General Co. (NYSE:DG)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC grew its holdings in Dollar General Co. (NYSE:DG \u0026#8211; Free Report) by 3.4% in the second quarter, according to the company in its most recent 13F filing with the Securities and Exchange Commission. The institutional investor owned 22,416 shares of the company\u0026#8217;s stock after purchasing an additional 738 shares during [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-buys-738-shares-of-dollar-general-co-nysedg/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'health',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:17+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Buys 5,445 Shares of CRH plc (NYSE:CRH)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC raised its stake in CRH plc (NYSE:CRH \u0026#8211; Free Report) by 14.2% during the 2nd quarter, according to its most recent disclosure with the Securities and Exchange Commission (SEC). The fund owned 43,908 shares of the construction company\u0026#8217;s stock after purchasing an additional 5,445 shares during the period. Vanguard Personalized [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-buys-5445-shares-of-crh-plc-nysecrh/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'entertainment',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:16+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Korn Ferry (NYSE:KFY) Position Lifted by Blair William \u0026 Co. IL',
      description:
        'Blair William \u0026 Co. IL raised its stake in Korn Ferry (NYSE:KFY \u0026#8211; Free Report) by 377.6% in the 2nd quarter, according to its most recent filing with the SEC. The fund owned 239,823 shares of the business services provider\u0026#8217;s stock after purchasing an additional 189,607 shares during the period. Blair William \u0026 Co. IL [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/korn-ferry-nysekfy-position-lifted-by-blair-william-co-il/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'entertainment',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:16+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Targa Resources Corp. (NYSE:TRGP) Shares Purchased by Vanguard Personalized Indexing Management LLC',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC boosted its position in shares of Targa Resources Corp. (NYSE:TRGP \u0026#8211; Free Report) by 22.9% during the second quarter, Holdings Channel.com reports. The firm owned 26,475 shares of the pipeline company\u0026#8217;s stock after buying an additional 4,928 shares during the quarter. Vanguard Personalized Indexing Management LLC\u0026#8217;s holdings in Targa Resources [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/targa-resources-corp-nysetrgp-shares-purchased-by-vanguard-personalized-indexing-management-llc/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'entertainment',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:16+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Raises Stock Position in Best Buy Co., Inc. (NYSE:BBY)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC grew its position in Best Buy Co., Inc. (NYSE:BBY \u0026#8211; Free Report) by 17.6% in the 2nd quarter, according to the company in its most recent 13F filing with the Securities and Exchange Commission (SEC). The firm owned 36,882 shares of the technology retailer\u0026#8217;s stock after buying an additional 5,508 [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-raises-stock-position-in-best-buy-co-inc-nysebby/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:16+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Hess Co. (NYSE:HES) Shares Bought by Vanguard Personalized Indexing Management LLC',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC lifted its position in shares of Hess Co. (NYSE:HES \u0026#8211; Free Report) by 6.0% during the second quarter, according to the company in its most recent Form 13F filing with the Securities \u0026 Exchange Commission. The firm owned 24,669 shares of the oil and gas producer\u0026#8217;s stock after acquiring an [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/hess-co-nysehes-shares-bought-by-vanguard-personalized-indexing-management-llc/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:15+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Buys 3,209 Shares of Digital Realty Trust, Inc. (NYSE:DLR)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC lifted its position in shares of Digital Realty Trust, Inc. (NYSE:DLR \u0026#8211; Free Report) by 16.0% during the 2nd quarter, HoldingsChannel reports. The fund owned 23,240 shares of the real estate investment trust\u0026#8217;s stock after purchasing an additional 3,209 shares during the period. Vanguard Personalized Indexing Management LLC\u0026#8217;s holdings in [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-buys-3209-shares-of-digital-realty-trust-inc-nysedlr/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:15+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Exelixis, Inc. (NASDAQ:EXEL) Stock Holdings Lessened by Blair William \u0026 Co. IL',
      description:
        'Blair William \u0026 Co. IL cut its stake in shares of Exelixis, Inc. (NASDAQ:EXEL \u0026#8211; Free Report) by 0.8% during the second quarter, HoldingsChannel.com reports. The firm owned 752,836 shares of the biotechnology company\u0026#8217;s stock after selling 6,133 shares during the period. Blair William \u0026 Co. IL\u0026#8217;s holdings in Exelixis were worth $16,916,000 as of [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/exelixis-inc-nasdaqexel-stock-holdings-lessened-by-blair-william-co-il/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:15+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Buys 534 Shares of Mettler-Toledo International Inc. (NYSE:MTD)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC increased its stake in shares of Mettler-Toledo International Inc. (NYSE:MTD \u0026#8211; Free Report) by 27.2% in the 2nd quarter, HoldingsChannel.com reports. The institutional investor owned 2,498 shares of the medical instruments supplier\u0026#8217;s stock after acquiring an additional 534 shares during the quarter. Vanguard Personalized Indexing Management LLC\u0026#8217;s holdings in Mettler-Toledo [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-buys-534-shares-of-mettler-toledo-international-inc-nysemtd/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:14+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Church \u0026 Dwight Co., Inc. (NYSE:CHD) Shares Bought by Vanguard Personalized Indexing Management LLC',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC grew its stake in Church \u0026 Dwight Co., Inc. (NYSE:CHD \u0026#8211; Free Report) by 10.6% during the second quarter, according to its most recent 13F filing with the SEC. The firm owned 35,809 shares of the company\u0026#8217;s stock after acquiring an additional 3,440 shares during the period. Vanguard Personalized Indexing [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/church-dwight-co-inc-nysechd-shares-bought-by-vanguard-personalized-indexing-management-llc/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:13+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Blair William \u0026 Co. IL Acquires 10,636 Shares of VanEck Semiconductor ETF (NASDAQ:SMH)',
      description:
        'Blair William \u0026 Co. IL lifted its holdings in VanEck Semiconductor ETF (NASDAQ:SMH \u0026#8211; Free Report) by 17.2% during the second quarter, according to the company in its most recent Form 13F filing with the Securities \u0026 Exchange Commission. The institutional investor owned 72,325 shares of the company\u0026#8217;s stock after purchasing an additional 10,636 shares [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/blair-william-co-il-acquires-10636-shares-of-vaneck-semiconductor-etf-nasdaqsmh/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:13+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Blair William \u0026 Co. IL Increases Stake in Exact Sciences Co. (NASDAQ:EXAS)',
      description:
        'Blair William \u0026 Co. IL raised its holdings in shares of Exact Sciences Co. (NASDAQ:EXAS \u0026#8211; Free Report) by 28.8% in the second quarter, according to the company in its most recent disclosure with the Securities and Exchange Commission. The fund owned 446,686 shares of the medical research company\u0026#8217;s stock after buying an additional 99,817 [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/blair-william-co-il-increases-stake-in-exact-sciences-co-nasdaqexas/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:13+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Raises Stock Position in Sanofi (NASDAQ:SNY)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC boosted its stake in Sanofi (NASDAQ:SNY \u0026#8211; Free Report) by 21.9% in the second quarter, according to the company in its most recent 13F filing with the Securities and Exchange Commission. The firm owned 63,593 shares of the company\u0026#8217;s stock after purchasing an additional 11,404 shares during the period. Vanguard [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-raises-stock-position-in-sanofi-nasdaqsny/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:13+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Blair William \u0026 Co. IL Decreases Holdings in iShares ESG Aware MSCI EAFE ETF (NASDAQ:ESGD)',
      description:
        'Blair William \u0026 Co. IL decreased its position in iShares ESG Aware MSCI EAFE ETF (NASDAQ:ESGD \u0026#8211; Free Report) by 4.4% during the second quarter, Holdings Channel reports. The fund owned 205,625 shares of the company\u0026#8217;s stock after selling 9,474 shares during the period. Blair William \u0026 Co. IL\u0026#8217;s holdings in iShares ESG Aware MSCI [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/blair-william-co-il-decreases-holdings-in-ishares-esg-aware-msci-eafe-etf-nasdaqesgd/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:13+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Blair William \u0026 Co. IL Reduces Holdings in Paylocity Holding Co. (NASDAQ:PCTY)',
      description:
        'Blair William \u0026 Co. IL decreased its position in shares of Paylocity Holding Co. (NASDAQ:PCTY \u0026#8211; Free Report) by 4.2% in the 2nd quarter, according to its most recent 13F filing with the SEC. The firm owned 126,424 shares of the software maker\u0026#8217;s stock after selling 5,491 shares during the quarter. Blair William \u0026 Co. [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/blair-william-co-il-reduces-holdings-in-paylocity-holding-co-nasdaqpcty/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:12+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Purchases 20,846 Shares of Chunghwa Telecom Co., Ltd. (NYSE:CHT)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC boosted its holdings in Chunghwa Telecom Co., Ltd. (NYSE:CHT \u0026#8211; Free Report) by 31.8% in the second quarter, according to the company in its most recent 13F filing with the Securities and Exchange Commission (SEC). The fund owned 86,453 shares of the utilities provider\u0026#8217;s stock after buying an additional 20,846 [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-purchases-20846-shares-of-chunghwa-telecom-co-ltd-nysecht/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:12+00:00'
    },
    {
      author: 'MarketBeat News',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Grows Stock Holdings in T. Rowe Price Group, Inc. (NASDAQ:TROW)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC lifted its stake in T. Rowe Price Group, Inc. (NASDAQ:TROW \u0026#8211; Free Report) by 36.1% during the second quarter, according to the company in its most recent 13F filing with the Securities \u0026 Exchange Commission. The institutional investor owned 31,221 shares of the asset manager\u0026#8217;s stock after purchasing an additional [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.etfdailynews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-grows-stock-holdings-in-t-rowe-price-group-inc-nasdaqtrow/',
      source: 'etfdailynews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:12+00:00'
    },
    {
      author: '',
      title: 'Take your health into your own hands',
      description:
        'Looking to streamline your health routine? Seeking targeted treatments from experts? These wellbeing solutions will help you achieve your goals',
      url: 'https://www.independent.co.uk/life-style/take-your-health-into-your-own-hands-b2615559.html',
      source: 'Independent',
      image:
        'https://static.independent.co.uk/2024/09/19/11/GettyImages-1162988619.jpg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'gb',
      published_at: '2024-09-20T14:48:12+00:00'
    },
    {
      author: 'Christine Sellers',
      title:
        'FACT CHECK: No, Karine Jean-Pierre Did Not Leave Briefing Room Following Question About Trump From Peter Doocy',
      description:
        'A video shared on Instagram claims White House Press Secretary Karine Jean-Pierre left the White House briefing room following a question from Fox News journalist Peter Doocy about the second alleged assassination attempt on former President Donald Trump. \u0026#160; View this post on Instagram \u0026#160; A post shared by Todd Spears (@toddspears1776) Verdict: False The [\u0026#8230;]',
      url: 'http://checkyourfact.com/2024/09/20/fact-check-jean-pierre-briefing-room-trump-doocy/',
      source: 'dailycaller',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:08+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        '\u00dcber Nistk\u00e4sten und b\u00fcrokratische H\u00fcrden: Was w\u00e4ren Berliner Kieze ohne freiwilliges Engagement?',
      description:
        'Bei einer inklusiven Mitmachaktion in der \u201eFabrik\u201c im Wedding zum Auftakt der Freiwilligentage stellte sich Berlins B\u00fcrgermeister den Fragen der Engagierten \u2013 und baute selbst mit.',
      url: 'https://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/uber-nistkasten-und-burokratische-hurden-was-waren-berliner-kieze-ohne-freiwilliges-engagement-12407006.html',
      source: 'Der Tagesspiegel',
      image:
        'https://www.tagesspiegel.de/images/info-mitmachaktion-bei-den-freiwilligentagen-in-der-fabrik-osloer-strasse-mit-dem-regierenden-burgermeister-kai-wegner-credit-holger-gross-paritatischer-wohlfahrtsverband-lv-berlin-e-v1/alternates/BASE_4_3_W220/info-mitmachaktion-bei-den-freiwilligentagen-in-der-fabrik-osloer-strasse-mit-dem-regierenden-buergermeister-kai-wegnercredit-holger-gross--paritaetischer-wohlfahrtsverband-lv-berlin-e-v.jpeg',
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:48:06+00:00'
    },
    {
      author: 'Sebastian Buenaventura',
      title:
        'El Gobierno admite que el traspaso a Euskadi de la Seguridad Social tiene dificultades serias',
      description:
        'El Gobierno central ha reconocido que el traspaso a Euskadi de las competencias sobre la Seguridad Social, que se espera llevar a cabo a lo largo del a\u00f1o 2025, enfrenta ciertos pasos y dificultades, aunque conf\u00edan en poder cumplir con los plazos pactados con el Gobierno vasco. As\u00ed lo han indicado fuentes gubernamentales, luego de [\u0026#8230;]La entrada El Gobierno admite que el traspaso a Euskadi de la Seguridad Social tiene dificultades serias se public\u00f3 primero en Qu\u00e9!.',
      url: 'https://www.que.es/2024/09/20/el-gobierno-admite-que-el-traspaso/',
      source: 'que',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'es',
      published_at: '2024-09-20T14:48:06+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Energy Department announces $3B to bolster advanced domestic battery manufacturing',
      description:
        'More than $3 billion will go to 25 projects across 14 states to increase domestic production of advanced batteries, the U.S. Department of Energy announced Friday.',
      url: 'https://www.upi.com/Top_News/US/2024/09/20/billions-invested-battery-manufacuring-Biden-Harris/9691726839993/',
      source: 'upiasia',
      image:
        'https://cdnph.upi.com/ph/st/th/9691726839993/2024/upi/0515a8a74719c2490cf2cce9c57063dd/v1.5/Energy-Department-announces-3B-to-bolster-advanced-domestic-battery-manufacturing.jpg',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:05+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Schuldenregeln: \u00d6sterreich liefert Fiskalplan versp\u00e4tet',
      description:
        'Schuldenregeln: \u00d6sterreich liefert Fiskalplan versp\u00e4tet',
      url: 'https://orf.at/stories/3370447/',
      source: 'ORF.at',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'at',
      published_at: '2024-09-20T14:48:00+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title: 'DFB bewirbt sich um Frauen-EM 2029',
      description:
        'Nach der gescheiterten Bewerbung um die WM 2027 nimmt der deutsche Verband einen neuen Anlauf f\u00fcr ein weiteres Gro\u00dfturnier. Der Bund unterst\u00fctzt das Projekt.',
      url: 'https://www.radioberg.de/artikel/dfb-bewirbt-sich-um-frauen-em-2029-2110059.html',
      source: 'radioberg',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:48:00+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title: 'DFB bewirbt sich um Frauen-EM 2029',
      description:
        'Nach der gescheiterten Bewerbung um die WM 2027 nimmt der deutsche Verband einen neuen Anlauf f\u00fcr ein weiteres Gro\u00dfturnier. Der Bund unterst\u00fctzt das Projekt.',
      url: 'https://www.radiokoeln.de/artikel/dfb-bewirbt-sich-um-frauen-em-2029-2110059.html',
      source: 'radiokoeln',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:48:00+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title: 'DFB bewirbt sich um Frauen-EM 2029',
      description:
        'Nach der gescheiterten Bewerbung um die WM 2027 nimmt der deutsche Verband einen neuen Anlauf f\u00fcr ein weiteres Gro\u00dfturnier. Der Bund unterst\u00fctzt das Projekt.',
      url: 'https://www.radioduisburg.de/artikel/dfb-bewirbt-sich-um-frauen-em-2029-2110059.html',
      source: 'radioduisburg',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:48:00+00:00'
    },
    {
      author: 'Noah A. McGee',
      title: 'Why Nelly\u0027s Entire Former Crew is Dragging Him Into Court',
      description:
        'Things aren\u2019t looking so great in Nellyville betweenSt. Louis rap legend Nelly and the crew which helped him craft the highest-selling album of his career.Read more...',
      url: 'https://www.theroot.com/why-nellys-entire-former-crew-is-dragging-him-into-cour-1851653636',
      source: 'theroot',
      image:
        'https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fit,q_80,w_636/043d3c11bc79f99eda1ab051ee51b17b.jpg',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:48:00+00:00'
    },
    {
      author: 'Mohammed Uzair Shaikh',
      title:
        'Adani Total Gas Secures Largest Global Financing Of $375 Million For CGD Business',
      description:
        'Adani Total Gas Secures Largest Global Financing Of $375 Million For CGD Business',
      url: 'https://www.ndtvprofit.com/business/adani-total-gas-secures-largest-global-financing-of-375-million-for-cgd-business',
      source: 'Bloomberg | Latest And Live Business',
      image: null,
      category: 'business',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:59+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Welche Koalitionen nach der Brandenburg-Wahl\u00a0m\u00f6glich sind',
      description:
        'Brandenburg wird seit 34 Jahren von der SPD regiert - mit wechselnden Koalitionspartnern. Wie k\u00f6nnte das nach der Landtagswahl am Sonntag aussehen? Das h\u00e4ngt auch davon ab, wie viele Parteien ins Parlament einziehen. Von Andre Kartschall.',
      url: 'https://www.tagesschau.de/inland/innenpolitik/landtagswahl-brandenburg-122.html',
      source: 'Tagesschau',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:47:56+00:00'
    },
    {
      author: 'ABMN Staff',
      title:
        'Raymond James (NYSE:RJF) Shares Bought by Vanguard Personalized Indexing Management LLC',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC raised its holdings in shares of Raymond James (NYSE:RJF \u0026#8211; Free Report) by 6.7% in the 2nd quarter, according to the company in its most recent 13F filing with the Securities and Exchange Commission. The firm owned 29,450 shares of the financial services provider\u0026#8217;s stock after acquiring an additional 1,856 [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.americanbankingnews.com/2024/09/20/raymond-james-nyserjf-shares-bought-by-vanguard-personalized-indexing-management-llc.html',
      source: 'americanbankingnews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:54+00:00'
    },
    {
      author: 'ABMN Staff',
      title:
        'Blair William \u0026 Co. IL Sells 5,053 Shares of Cogent Communications Holdings, Inc. (NASDAQ:CCOI)',
      description:
        'Blair William \u0026 Co. IL decreased its holdings in shares of Cogent Communications Holdings, Inc. (NASDAQ:CCOI \u0026#8211; Free Report) by 1.6% in the 2nd quarter, Holdings Channel reports. The firm owned 301,499 shares of the technology company\u0026#8217;s stock after selling 5,053 shares during the period. Blair William \u0026 Co. IL\u0026#8217;s holdings in Cogent Communications were [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.americanbankingnews.com/2024/09/20/blair-william-co-il-sells-5053-shares-of-cogent-communications-holdings-inc-nasdaqccoi.html',
      source: 'americanbankingnews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:53+00:00'
    },
    {
      author: 'ABMN Staff',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Acquires 534 Shares of Mettler-Toledo International Inc. (NYSE:MTD)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC boosted its holdings in shares of Mettler-Toledo International Inc. (NYSE:MTD \u0026#8211; Free Report) by 27.2% in the second quarter, according to its most recent filing with the SEC. The firm owned 2,498 shares of the medical instruments supplier\u0026#8217;s stock after acquiring an additional 534 shares during the period. Vanguard Personalized [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.americanbankingnews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-acquires-534-shares-of-mettler-toledo-international-inc-nysemtd.html',
      source: 'americanbankingnews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:53+00:00'
    },
    {
      author: 'ABMN Staff',
      title:
        'Exelixis, Inc. (NASDAQ:EXEL) Stock Position Reduced by Blair William \u0026 Co. IL',
      description:
        'Blair William \u0026 Co. IL trimmed its position in Exelixis, Inc. (NASDAQ:EXEL \u0026#8211; Free Report) by 0.8% in the second quarter, according to its most recent 13F filing with the Securities and Exchange Commission. The fund owned 752,836 shares of the biotechnology company\u0026#8217;s stock after selling 6,133 shares during the quarter. Blair William \u0026 Co. [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.americanbankingnews.com/2024/09/20/exelixis-inc-nasdaqexel-stock-position-reduced-by-blair-william-co-il.html',
      source: 'americanbankingnews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:53+00:00'
    },
    {
      author: 'ABMN Staff',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Grows Stock Position in Targa Resources Corp. (NYSE:TRGP)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC lifted its holdings in shares of Targa Resources Corp. (NYSE:TRGP \u0026#8211; Free Report) by 22.9% during the second quarter, according to its most recent disclosure with the SEC. The fund owned 26,475 shares of the pipeline company\u0026#8217;s stock after acquiring an additional 4,928 shares during the period. Vanguard Personalized Indexing [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.americanbankingnews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-grows-stock-position-in-targa-resources-corp-nysetrgp.html',
      source: 'americanbankingnews',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:53+00:00'
    },
    {
      author: 'ABMN Staff',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Raises Stock Position in Best Buy Co., Inc. (NYSE:BBY)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC boosted its position in shares of Best Buy Co., Inc. (NYSE:BBY \u0026#8211; Free Report) by 17.6% in the second quarter, according to its most recent Form 13F filing with the Securities \u0026 Exchange Commission. The fund owned 36,882 shares of the technology retailer\u0026#8217;s stock after acquiring an additional 5,508 shares [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.americanbankingnews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-raises-stock-position-in-best-buy-co-inc-nysebby.html',
      source: 'americanbankingnews',
      image: null,
      category: 'business',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:53+00:00'
    },
    {
      author: 'ABMN Staff',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Increases Position in HDFC Bank Limited (NYSE:HDB)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC boosted its stake in shares of HDFC Bank Limited (NYSE:HDB \u0026#8211; Free Report) by 85.4% during the 2nd quarter, HoldingsChannel reports. The institutional investor owned 46,326 shares of the bank\u0026#8217;s stock after purchasing an additional 21,344 shares during the quarter. Vanguard Personalized Indexing Management LLC\u0026#8217;s holdings in HDFC Bank were [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.americanbankingnews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-increases-position-in-hdfc-bank-limited-nysehdb.html',
      source: 'americanbankingnews',
      image: null,
      category: 'business',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:53+00:00'
    },
    {
      author: 'ABMN Staff',
      title:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC Has $3.48 Million Holdings in Digital Realty Trust, Inc. (NYSE:DLR)',
      description:
        'Vanguard Personalized Indexing Management LLC increased its stake in shares of Digital Realty Trust, Inc. (NYSE:DLR \u0026#8211; Free Report) by 16.0% during the second quarter, according to the company in its most recent disclosure with the Securities \u0026 Exchange Commission. The firm owned 23,240 shares of the real estate investment trust\u0026#8217;s stock after acquiring an [\u0026#8230;]',
      url: 'https://www.americanbankingnews.com/2024/09/20/vanguard-personalized-indexing-management-llc-has-3-48-million-holdings-in-digital-realty-trust-inc-nysedlr.html',
      source: 'americanbankingnews',
      image: null,
      category: 'business',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:52+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Se conocen en una aplicaci\u00f3n de citas y se quedan de piedra con el sitio en Madrid en el que coinciden d\u00edas despu\u00e9s',
      description:
        'La forma de ligar ha evolucionado con el tiempo, desde los tradicionales encuentros en persona hasta las estrategias m\u00e1s modernas en redes sociales. Esta joven de Madrid recurri\u00f3 a las aplicaciones de citas, pero lo que le sucedi\u00f3 al conocer a un chico le ha llevado a acabar en una boda en una historia que est\u00e1 causando revuelo.\u00a0Si antes las historias de amor comenzaban con una mirada fugaz en un bar, hoy la chispa se enciende con un \u0027me gusta\u0027. Bumble, Tinder o Instagram son algunas de las decenas de aplicaciones que se utilizan para ligar, porque hoy en d\u00eda, la pantalla del m\u00f3vil es el...',
      url: 'https://www.cope.es/emisoras/comunidad-de-madrid/madrid-provincia/noticias/conocen-aplicacion-citas-y-quedan-piedra-sitio-madrid-coinciden-dias-20240920_3014012.html',
      source: 'cope',
      image:
        'https://imagenes.cope.es/files/og_thumbnail/uploads/2024/09/20/66eccebf6486e.png',
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'es',
      published_at: '2024-09-20T14:47:51+00:00'
    },
    {
      author: 'Redazione',
      title:
        'Notaresco-Samb, tutte le info sui biglietti. Disponibili 400 posti nel settore ospiti',
      description:
        'Match in programma domenica 22 settembre alle 15 presso lo Stadio \u201cVincenzo Savini\u201d e valevole per la terza giornata di Serie D Girone FL\u0027articolo Notaresco-Samb, tutte le info sui biglietti. Disponibili 400 posti nel settore ospiti proviene da Riviera Oggi.',
      url: 'https://www.rivieraoggi.it/2024/09/20/401197/notaresco-samb-tutte-le-info-sui-biglietti-disponibili-400-posti-nel-settore-ospiti/',
      source: 'rivieraoggi',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'it',
      country: 'it',
      published_at: '2024-09-20T14:47:49+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Kriminalit\u00e4t: Mehrere Einbr\u00fcche in Bautzen und Dresden: Mann festgenommen',
      description:
        'Ein Mann soll bei mehreren Einbr\u00fcchen hohen Schaden angerichtet haben. Nun r\u00fcckte die Polizei aus, um ihn festzunehmen, und stellte einen Teil des Diebesgutes sicher.',
      url: 'https://www.stern.de/gesellschaft/regional/sachsen/kriminalitaet--mehrere-einbrueche-in-bautzen-und-dresden--mann-festgenommen-35081584.html?utm_campaign=tag-im-ueberblick\u0026utm_medium=rssfeed\u0026utm_source=standard',
      source: 'stern',
      image:
        'https://image.stern.de/35081586/t/C1/v1/w1440/r1.7778/-/20--m3kagbsn3wv5axw800h600jpeg---76920013947b9bb7.jpg',
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:47:46+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Kriminalit\u00e4t: Mehrere Einbr\u00fcche in Bautzen und Dresden: Mann festgenommen',
      description:
        'Ein Mann soll bei mehreren Einbr\u00fcchen hohen Schaden angerichtet haben. Nun r\u00fcckte die Polizei aus, um ihn festzunehmen, und stellte einen Teil des Diebesgutes sicher.',
      url: 'https://www.stern.de/gesellschaft/regional/sachsen/kriminalitaet--mehrere-einbrueche-in-bautzen-und-dresden--mann-festgenommen-35081584.html?utm_campaign=alle-nachrichten\u0026utm_medium=rss-feed\u0026utm_source=standard',
      source: 'stern',
      image:
        'https://image.stern.de/35081586/t/C1/v1/w1440/r1.7778/-/20--m3kagbsn3wv5axw800h600jpeg---76920013947b9bb7.jpg',
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:47:46+00:00'
    },
    {
      author: 'Nicol\u00e1s Quercia',
      title:
        'Tato Aguilera revel\u00f3 la noticia sorpresa de Boca en el 11 titular contra River: \u00abTiene muchas chances\u00bb',
      description:
        'El periodista dio detalles de la posible formaci\u00f3n titular de Boca vs. River.The post Tato Aguilera revel\u00f3 la noticia sorpresa de Boca en el 11 titular contra River: \u00abTiene muchas chances\u00bb appeared first on El Intransigente.',
      url: 'https://elintransigente.com/2024/09/tato-aguilera-revelo-la-noticia-sorpresa-de-boca-en-el-11-titular-contra-river-tiene-muchas-chances/',
      source: 'elintransigente',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'es',
      published_at: '2024-09-20T14:47:43+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        '\u0022Auf sehr gutem Weg\u0022: W\u00f6rl vor Startelf-R\u00fcckkehr gegen Jugendklub 1860?',
      description:
        'Das Gef\u00fchl einer Niederlage ist in Bielefeld derzeit fremd. Die Arminen sind in dieser Saison weiterhin ungeschlagen und wollen dies auch nach dem Heimspiel gegen 1860 M\u00fcnchen bleiben.',
      url: 'https://www.kicker.de/auf-sehr-gutem-weg-woerl-vor-startelf-rueckkehr-gegen-jugendklub-1860-1052726/artikel#omrss',
      source: 'kicker.de',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:47:42+00:00'
    },
    {
      author: 'Jessica Acosta',
      title:
        'Kamala Harris \u0026 Oprah Winfrey Livestream Highlights: Most Notable Moments',
      description:
        'Oprah Winfrey hosted a campaign livestream for Kamala Harris, where Harris addressed the nation ahead of the upcoming November presidential election.',
      url: 'https://hollywoodlife.com/feature/kamala-harris-oprah-winfrey-livestream-highlights-most-notable-moments-5322447/',
      source: 'hollywoodlife',
      image:
        'https://hollywoodlife.com/wp-content/uploads/2024/09/GettyImages-2172269261-e1726843506162.jpg?fit=7040%2C3977',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:39+00:00'
    },
    {
      author: 'Lucy Smith',
      title:
        'The best beauty deals to expect in the Black Friday sales 2024, from make-up to skincare and more',
      description: 'The countdown to big beauty savings is on',
      url: 'https://www.independent.co.uk/extras/indybest/black-friday/beauty-deals-black-friday-2024-b2599618.html',
      source: 'Independent',
      image:
        'https://static.independent.co.uk/2024/09/20/11/best-black-friday-beauty-deals-5.jpg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'gb',
      published_at: '2024-09-20T14:47:38+00:00'
    },
    {
      author: 'Redazione CT',
      title: 'Fontanarossa, via al collegamento giornaliero Catania-New York',
      description:
        'Tutti i dettagli della tratta verso la Grande MelaArticolo Fontanarossa, via al collegamento giornaliero Catania-New York su Live Sicilia.',
      url: 'https://livesicilia.it/fontanarossa-collegamento-giornaliero-catania-new-york/',
      source: 'livesicilia',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'it',
      country: 'it',
      published_at: '2024-09-20T14:47:36+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.dewsburyreporter.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'mirfieldreporter',
      image:
        'https://www.dewsburyreporter.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.portsmouth.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'haylingtoday',
      image:
        'https://www.portsmouth.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.leightonbuzzardonline.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'leightonbuzzardonline',
      image:
        'https://www.leightonbuzzardonline.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.sussexexpress.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'hastingsobserver',
      image:
        'https://www.sussexexpress.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.worksopguardian.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'dinningtontoday',
      image:
        'https://www.worksopguardian.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.buxtonadvertiser.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'buxtonadvertiser',
      image:
        'https://www.buxtonadvertiser.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.shieldsgazette.com/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'shieldsgazette',
      image:
        'https://www.shieldsgazette.com/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.thestar.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'thestar',
      image:
        'https://www.thestar.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.harrogateadvertiser.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'ripongazette',
      image:
        'https://www.harrogateadvertiser.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.wakefieldexpress.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'wakefieldexpress',
      image:
        'https://www.wakefieldexpress.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.northumberlandgazette.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'newspostleader',
      image:
        'https://www.northumberlandgazette.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.blackpoolgazette.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'blackpoolgazette',
      image:
        'https://www.blackpoolgazette.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Steve Deeks',
      title: 'Smoke bombs cause mayhem with false alarm call-outs',
      description:
        'Smoke bombs have caused mayhem with residents believing a fire was burning.',
      url: 'https://www.portsmouth.co.uk/news/people/smoke-bombs-caused-mayhem-with-residents-believing-a-fire-was-burning-4791132',
      source: 'haylingtoday',
      image:
        'https://www.portsmouth.co.uk/webimg/b25lY21zOjMxMzFhYWJlLTkwYjAtNGZmNC04MDkyLTU2ZWY3YTY1MjRkNjphNThhMzE1OS0zZWFhLTQ0ZWQtOTdkOC03ZGJhYWQyYTc3MjM=.jpg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: 'Natalie Dixon',
      title:
        'The most stylish sofas to shop now that are guaranteed to be delivered before Christmas',
      description:
        'These are the best sofas for a cosy family Christmas but you need to start shopping now.',
      url: 'https://www.newsletter.co.uk/lifestyle/sofas-christmas-4789599',
      source: 'newsletter',
      image:
        'https://www.newsletter.co.uk/jpim-static/image/2024/09/19/15/02/The-most-stylish-sofas-to-shop-now-that-are-guaranteed-to-be-delivered-before-Christmas.jpeg?width=1200\u0026auto=webp',
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'uk',
      published_at: '2024-09-20T14:47:32+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Olay Messi itiraf: \u0022Sar\u0131 g\u00f6stermedim, formas\u0131n\u0131 ald\u0131m\u0022',
      description:
        'Eski hakem Carlos Chandia, Lionel Messi\u0027ye k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6stermedi\u011fini itiraf etti. D\u00fcnya Futbolu',
      url: 'https://www.sporx.com/futbol/dunya/olay-messi-itiraf-sari-gostermedim-formasini-aldim-SXHBQ1085694SXQ?utm_source=icerikPaylas',
      source: 'sporx',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'tr',
      published_at: '2024-09-20T14:47:28+00:00'
    },
    {
      author: 'Derrick Rossignol',
      title:
        'Noah Kahan Just Received Vermont\u2019s Highest Honor: His Own Ben \u0026 Jerry\u2019s Ice Cream Flavor',
      description: 'Getty Image \u0027F*cking pinch me.\u0027',
      url: 'https://uproxx.com/indie/noah-kahan-ben-and-jerrys-ice-cream-flavor-northern-lattetude/',
      source: 'hitfix',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'en',
      country: 'us',
      published_at: '2024-09-20T14:47:25+00:00'
    },
    {
      author: 'Antonio Flores Schroeder',
      title:
        'Arrestan a conductora que intent\u00f3 meterse a fila del puente Libre',
      description:
        'La conductora de un veh\u00edculo Honda gris fue detenida en la fila del puente internacional C\u00f3rdova de las Am\u00e9ricas (Libre) tras intentar meterse sin seguir las indicaciones de una agente de la Coordinaci\u00f3n General de Seguridad Vial, quien intent\u00f3 impedirlo. El incidente ocurri\u00f3 a pocos metros del puente, donde, seg\u00fan los uniformados, la conductora ingres\u00f3 [\u0026#8230;]La entrada Arrestan a conductora que intent\u00f3 meterse a fila del puente Libre aparece primero en Norte de Ciudad Ju\u00e1rez.',
      url: 'https://nortedigital.mx/arrestan-a-conductora-que-intento-meterse-a-fila-del-puente-libre/',
      source: 'nortedigital',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'es',
      country: 'mx',
      published_at: '2024-09-20T14:47:25+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Fridays for Future: Tausende bei Demonstrationen f\u00fcr Klimaschutz',
      description:
        'Fridays for Future hat weltweit zu Protesten aufgerufen. Auch in Deutschland sind Menschen auf die Stra\u00dfe gegangen. Allerdings sind es deutlich weniger als vor ein paar Jahren noch.',
      url: 'https://www.stern.de/politik/deutschland/fridays-for-future--tausende-bei-demonstrationen-fuer-klimaschutz-35079658.html?utm_campaign=tag-im-ueberblick\u0026utm_medium=rssfeed\u0026utm_source=standard',
      source: 'stern',
      image:
        'https://image.stern.de/35081582/t/kN/v1/w1440/r1.7778/-/20--qc3t47df3kv3axw800h600jpeg---53d5af7ea55d78e4.jpg',
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:47:24+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title:
        'Fridays for Future: Tausende bei Demonstrationen f\u00fcr Klimaschutz',
      description:
        'Fridays for Future hat weltweit zu Protesten aufgerufen. Auch in Deutschland sind Menschen auf die Stra\u00dfe gegangen. Allerdings sind es deutlich weniger als vor ein paar Jahren noch.',
      url: 'https://www.stern.de/politik/deutschland/fridays-for-future--tausende-bei-demonstrationen-fuer-klimaschutz-35079658.html?utm_campaign=politik\u0026utm_medium=rssfeed\u0026utm_source=standard',
      source: 'stern',
      image:
        'https://image.stern.de/35081582/t/kN/v1/w1440/r1.7778/-/20--qc3t47df3kv3axw800h600jpeg---53d5af7ea55d78e4.jpg',
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:47:24+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title: 'Tausende bei Demonstrationen f\u00fcr Klimaschutz',
      description:
        'Fridays for Future hat weltweit zu Protesten aufgerufen. Auch in Deutschland sind Menschen auf die Stra\u00dfe gegangen. Allerdings sind es deutlich weniger als vor ein paar Jahren noch.',
      url: 'https://www.radiokoeln.de/artikel/tausende-bei-demonstrationen-fuer-klimaschutz-2109334.html',
      source: 'radiokoeln',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:47:24+00:00'
    },
    {
      author: null,
      title: 'Tausende bei Demonstrationen f\u00fcr Klimaschutz',
      description:
        'Fridays for Future hat weltweit zu Protesten aufgerufen. Auch in Deutschland sind Menschen auf die Stra\u00dfe gegangen. Allerdings sind es deutlich weniger als vor ein paar Jahren noch.',
      url: 'https://www.radioduisburg.de/artikel/tausende-bei-demonstrationen-fuer-klimaschutz-2109334.html',
      source: 'radioduisburg',
      image: null,
      category: 'general',
      language: 'de',
      country: 'de',
      published_at: '2024-09-20T14:47:24+00:00'
    }
  ]
}
